{"nhits": 8, "parameters": {"dataset": "donnees-synop-essentielles-omm", "rows": 10, "start": 0, "sort": ["date"], "refine": {"nom": "ORLY", "date": "2021-12-28"}, "format": "json", "timezone": "UTC"}, "records": [{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ea9d061966277133291502269bb0e2ae9f46718d", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "91", "t": 284.05, "w1": "2", "ww": "3", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 10.3, "code_reg": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.6, "rr6": 0.0, "tc": 10.900000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 278.95, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 89, "dd": 260, "date": "2021-12-28T21:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 71, "cod_tend": "3", "tend": 290.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 4.0, "hbas": 800.0, "rafper": 10.4, "ssfrai": 0.0, "n": 90.0, "hnuage2": 1170.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 100730, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 960.0, "ctype1": "6", "codegeo": "91027", "ctype2": "6", "etat_sol": "1", "nnuage2": 7.0, "rr24": 12.3, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 12, "longitude": 2.384333, "ff": 6.3, "tend24": 1030.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "7", "cl": "38", "pres": 99650.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "ed01b6db2dcc1d2913f1d93a38a9b2548375a933", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "91", "t": 284.25, "w1": "2", "ww": "3", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 9.7, "code_reg": "11", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.6, "rr6": 0.6, "tc": 11.100000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 278.15, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 89, "dd": 250, "cm": "20", "date": "2021-12-28T18:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 66, "cod_tend": "3", "tend": 260.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 6.0, "hbas": 1250.0, "rafper": 13.4, "ssfrai": 0.0, "n": 75.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 100440, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 1400.0, "ctype1": "6", "codegeo": "91027", "etat_sol": "2", "tn12c": 10.900000000000034, "tx12": 285.85, "rr24": 12.3, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 12, "longitude": 2.384333, "ff": 5.9, "tend24": 560.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "6", "cl": "38", "tn12": 284.05, "pres": 99360.0, "tx12c": 12.700000000000045, "vv": 18990.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "dcaacb75fecb1e3f38a11fa480795d640cb90ce2", "fields": {"w2": "6", "code_dep": "91", "t": 284.15, "w1": "8", "ww": "25", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 17.1, "code_reg": "11", "ch": "10", "rr3": 0.6, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.6, "rr6": 0.6, "tc": 11.0, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 280.65, "temps_present": "Averse(s) de pluie", "altitude": 89, "dd": 260, "cm": "20", "date": "2021-12-28T15:00:00+00:00", "rr1": -0.1, "nom": "ORLY", "u": 79, "cod_tend": "3", "tend": 70.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 1.0, "hbas": 1250.0, "rafper": 17.1, "ssfrai": 0.0, "n": 40.0, "hnuage2": 1750.0, "temps_passe_1": "Averse(s)", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 100170, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 1000.0, "ctype1": "8", "codegeo": "91027", "ctype2": "6", "etat_sol": "2", "nnuage2": 3.0, "rr24": 12.3, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 12, "longitude": 2.384333, "ff": 9.9, "tend24": 380.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "3", "cl": "38", "pres": 99100.0, "vv": 18560.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "76fc13d3239ba6d252e86327308feab3f772ab43", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "91", "t": 285.45, "w1": "2", "ww": "1", "ht_neige": 0.0, "ctype3": "0", "numer_sta": "07149", "raf10": 13.6, "code_reg": "11", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 1.4, "rr6": -0.1, "tc": 12.300000000000011, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "nnuage3": 3.0, "td": 279.25, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "altitude": 89, "dd": 260, "cm": "23", "date": "2021-12-28T12:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 66, "cod_tend": "3", "tend": 150.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 3.0, "hbas": 2250.0, "rafper": 17.5, "ssfrai": 0.0, "n": 75.0, "hnuage2": 4200.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 100100, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 2000.0, "ctype1": "6", "codegeo": "91027", "ctype2": "3", "etat_sol": "2", "nnuage2": 2.0, "rr24": 11.7, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 12, "longitude": 2.384333, "ff": 7.8, "tend24": 400.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "3", "cl": "35", "hnuage3": 6600.0, "pres": 99030.0, "vv": 19090.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "742f0cf5e637be7712a345e0deb74aff37687ed0", "fields": {"w2": "5", "code_dep": "91", "t": 285.05, "w1": "6", "ww": "21", "ht_neige": 0.0, "ctype3": "6", "numer_sta": "07149", "raf10": 9.8, "code_reg": "11", "rr3": -0.1, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 11.7, "rr6": -0.1, "tc": 11.900000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "nnuage3": 7.0, "td": 283.15, "temps_present": "Pluie (ne se congelant pas)", "altitude": 89, "dd": 250, "date": "2021-12-28T09:00:00+00:00", "rr1": -0.1, "nom": "ORLY", "u": 88, "cod_tend": "1", "tend": 220.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 3.0, "hbas": 450.0, "rafper": 12.8, "ssfrai": 0.0, "n": 100.0, "hnuage2": 660.0, "temps_passe_1": "Pluie", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 99950, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 500.0, "ctype1": "6", "codegeo": "91027", "ctype2": "6", "etat_sol": "2", "nnuage2": 5.0, "rr24": 12.1, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 12, "longitude": 2.384333, "ff": 6.4, "tend24": 220.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "nbas": "7", "cl": "35", "hnuage3": 1450.0, "pres": 98880.0, "vv": 42300.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "24d096facf3bfe11f3158d25befbcf708cc1578a", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "91", "t": 285.15, "w1": "2", "ww": "1", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 10.9, "code_reg": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 11.7, "rr6": 1.4, "tc": 12.0, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 281.95, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "altitude": 89, "dd": 240, "date": "2021-12-28T06:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 81, "cod_tend": "3", "tend": 210.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 7.0, "hbas": 800.0, "rafper": 11.2, "ssfrai": 0.0, "n": 90.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 99720, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 810.0, "ctype1": "6", "codegeo": "91027", "etat_sol": "2", "tn12c": 9.700000000000045, "tx12": 285.15, "rr24": 12.5, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 12, "longitude": 2.384333, "ff": 7.1, "tend24": -190.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "7", "cl": "35", "tn12": 282.85, "pres": 98660.0, "tx12c": 12.0, "vv": 35000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6dbe6b9a01c4424c1db98099de4f74c39ec77a3e", "fields": {"w2": "1", "code_dep": "91", "t": 284.35, "w1": "1", "ww": "1", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 8.2, "code_reg": "11", "ch": "10", "rr3": 1.4, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 11.7, "rr6": 11.7, "tc": 11.200000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 283.05, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "altitude": 89, "dd": 250, "cm": "20", "date": "2021-12-28T03:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 92, "cod_tend": "3", "tend": 160.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 1.0, "hbas": 450.0, "rafper": 12.3, "ssfrai": 0.0, "n": 10.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant une partie de la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e et couvrant la moiti\u00e9 du ciel, ou moins, pendant l\u2019autre partie", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 99510, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 520.0, "ctype1": "6", "codegeo": "91027", "etat_sol": "2", "rr24": 12.5, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 12, "longitude": 2.384333, "ff": 5.7, "tend24": -520.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "1", "cl": "35", "pres": 98450.0, "vv": 60000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b868723450d627c71d8faf3099fa6a5508f38cdd", "fields": {"w2": "6", "code_dep": "91", "t": 282.85, "w1": "6", "ww": "61", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 5.9, "code_reg": "11", "rr3": 10.3, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 10.3, "rr6": 10.3, "tc": 9.700000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 282.75, "temps_present": "Pluie, sans cong\u00e9lation, continue, faible au moment de l\u2019observation", "altitude": 89, "dd": 150, "date": "2021-12-28T00:00:00+00:00", "rr1": 6.3, "nom": "ORLY", "u": 99, "cod_tend": "8", "tend": -330.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 5.0, "hbas": 150.0, "rafper": 7.6, "ssfrai": 0.0, "n": 100.0, "hnuage2": 380.0, "temps_passe_1": "Pluie", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 99360, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 140.0, "ctype1": "7", "codegeo": "91027", "ctype2": "7", "etat_sol": "2", "nnuage2": 8.0, "rr24": 11.3, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 12, "longitude": 2.384333, "ff": 3.6, "tend24": -820.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "8", "cl": "37", "pres": 98290.0, "vv": 1650.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}], "facet_groups": [{"name": "nom", "facets": [{"name": "ORLY", "count": 8, "state": "refined", "path": "ORLY"}]}, {"name": "date", "facets": [{"name": "2021", "count": 8, "state": "displayed", "path": "2021"}]}]}