{"nhits": 8, "parameters": {"dataset": "donnees-synop-essentielles-omm", "rows": 10, "start": 0, "sort": ["date"], "refine": {"nom": "ORLY", "date": "2022-01-01"}, "format": "json", "timezone": "UTC"}, "records": [{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "90276bcb4d0f4d609fe50da7913f28ba6e40f16b", "fields": {"w2": "1", "code_dep": "91", "t": 282.75, "w1": "1", "ww": "1", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 2.7, "code_reg": "11", "ch": "12", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.2, "rr6": 0.0, "tc": 9.600000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 280.85, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "altitude": 89, "dd": 160, "cm": "23", "date": "2022-01-01T21:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 88, "cod_tend": "8", "tend": -50.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 2.0, "hbas": 5000.0, "rafper": 3.4, "ssfrai": 0.0, "n": 40.0, "hnuage2": 7000.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant une partie de la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e et couvrant la moiti\u00e9 du ciel, ou moins, pendant l\u2019autre partie", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102260, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 5000.0, "ctype1": "3", "codegeo": "91027", "ctype2": "0", "etat_sol": "0", "nnuage2": 3.0, "rr24": 0.4, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 1.7, "tend24": -420.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "2", "cl": "30", "pres": 101160.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "6f7901d1f692c3c7bfefc5971fe96b172102634a", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "91", "t": 283.25, "w1": "2", "ww": "3", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 3.2, "code_reg": "11", "ch": "12", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.2, "rr6": 0.2, "tc": 10.100000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 281.55, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 89, "dd": 170, "cm": "20", "date": "2022-01-01T18:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 89, "cod_tend": "0", "tend": 0.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 4.0, "hbas": 6200.0, "rafper": 3.2, "ssfrai": 0.0, "n": 90.0, "hnuage2": 7000.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102310, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 6200.0, "ctype1": "0", "codegeo": "91027", "ctype2": "0", "etat_sol": "0", "nnuage2": 7.0, "tn12c": 6.400000000000034, "tx12": 287.25, "rr24": 0.4, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 1.9, "tend24": -260.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "nbas": "0", "cl": "30", "tn12": 279.55, "pres": 101210.0, "tx12c": 14.100000000000023, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "9b6bd548afef422ce5844f22101c4153c3fc3dcb", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "91", "t": 286.05, "w1": "2", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 3.5, "code_reg": "11", "ch": "12", "rr3": 0.2, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.4, "rr6": 0.2, "tc": 12.900000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 281.15, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 89, "dd": 170, "cm": "20", "date": "2022-01-01T15:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 72, "cod_tend": "6", "tend": -160.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 5.0, "hbas": 7200.0, "rafper": 5.3, "ssfrai": 0.0, "n": 60.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102300, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 7200.0, "ctype1": "0", "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.4, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 1.5, "tend24": -120.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 101210.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c18de2a12a874eb4310ed91b2e95822c0ec12f7a", "fields": {"rafper": 5.9, "w2": "2", "code_dep": "91", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102460, "t": 285.35, "w1": "2", "code_epci": "200054781", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 5.1, "code_reg": "11", "codegeo": "91027", "rr3": 0.0, "etat_sol": "0", "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.2, "rr6": 0.0, "tc": 12.200000000000045, "per": -10.0, "rr24": 0.2, "nom_dept": "Essonne", "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "td": 282.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": 2.384333, "ff": 3.6, "tend24": 110.0, "altitude": 89, "dd": 180, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "date": "2022-01-01T12:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 81, "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "cod_tend": "8", "nbas": "0", "tend": -100.0, "pres": 101370.0, "latitude": 48.716833, "vv": 6150.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "61098608dfacd455977bd6900ac39120fdbb7ce7", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "91", "t": 280.65, "w1": "4", "ww": "41", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 1.7, "code_reg": "11", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.2, "rr6": 0.2, "tc": 7.5, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 280.65, "temps_present": "Brouillard ou brouillard glac\u00e9 en bancs", "altitude": 89, "dd": 90, "cm": "20", "date": "2022-01-01T09:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 100, "cod_tend": "4", "tend": -10.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 2.0, "hbas": 30.0, "rafper": 2.0, "ssfrai": 0.0, "n": 75.0, "hnuage2": 7500.0, "temps_passe_1": "Brouillard ou brouillard glac\u00e9 ou brume s\u00e8che \u00e9paisse", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102580, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 30.0, "ctype1": "7", "codegeo": "91027", "ctype2": "0", "etat_sol": "0", "nnuage2": 6.0, "rr24": 0.2, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 0.6, "tend24": 360.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame que trois heures auparavant", "nbas": "2", "cl": "36", "pres": 101470.0, "vv": 10000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8090ba3b0266c8542032152bd45e5cb59036b697", "fields": {"w2": "4", "code_dep": "91", "t": 280.95, "w1": "4", "ww": "45", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 1.4, "code_reg": "11", "ch": "60", "rr3": 0.2, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.2, "rr6": 0.2, "tc": 7.800000000000011, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 280.95, "temps_present": "Brouillard ou brouillard glac\u00e9, ciel invisible, sans changement appr\u00e9ciable au cours de l\u2019heure pr\u00e9c\u00e9dente", "altitude": 89, "dd": 190, "cm": "61", "date": "2022-01-01T06:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 100, "cod_tend": "8", "tend": -40.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 9.0, "rafper": 3.4, "ssfrai": 0.0, "n": 101.0, "temps_passe_1": "Brouillard ou brouillard glac\u00e9 ou brume s\u00e8che \u00e9paisse", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102590, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "ctype1": "59", "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "tn12c": 7.800000000000011, "tx12": 285.05, "rr24": 0.2, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 1.0, "tend24": 470.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "9", "cl": "62", "tn12": 280.95, "pres": 101480.0, "tx12c": 11.900000000000034, "vv": 90.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3847a7a4e7dab4db550f75ded2ff99ae0de3a13a", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 282.05, "w1": "0", "ww": "40", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 2.6, "code_reg": "11", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 8.900000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 282.05, "temps_present": "Brouillard ou brouillard glac\u00e9 \u00e0 distance au moment de", "altitude": 89, "dd": 180, "cm": "20", "date": "2022-01-01T03:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 100, "cod_tend": "8", "tend": -30.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 2.0, "hbas": 800.0, "rafper": 2.9, "ssfrai": 0.0, "n": 25.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102630, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 990.0, "ctype1": "6", "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.2, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 1.5, "tend24": 450.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "2", "cl": "35", "pres": 101520.0, "vv": 180.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8c4e173f1d5e8e0b898e944b3c633474bc8aed11", "fields": {"w2": "1", "code_dep": "91", "t": 282.85, "w1": "1", "ww": "10", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 2.5, "code_reg": "11", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 9.700000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 282.75, "temps_present": "Brume", "altitude": 89, "dd": 160, "cm": "20", "date": "2022-01-01T00:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 99, "cod_tend": "8", "tend": -30.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 5.0, "hbas": 1250.0, "rafper": 3.1, "ssfrai": 0.0, "n": 60.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant une partie de la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e et couvrant la moiti\u00e9 du ciel, ou moins, pendant l\u2019autre partie", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102650, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 1050.0, "ctype1": "6", "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.2, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 1.8, "tend24": 400.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "5", "cl": "35", "pres": 101550.0, "vv": 1800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}], "facet_groups": [{"name": "nom", "facets": [{"name": "ORLY", "count": 8, "state": "refined", "path": "ORLY"}]}, {"name": "date", "facets": [{"name": "2022", "count": 8, "state": "displayed", "path": "2022"}]}]}