{"nhits": 8, "parameters": {"dataset": "donnees-synop-essentielles-omm", "rows": 10, "start": 0, "sort": ["date"], "refine": {"nom": "ORLY", "date": "2021-07-21"}, "format": "json", "timezone": "UTC"}, "records": [{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "cdda2839f8cee23bff9af4a4a145752411f37d19", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 296.55, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 5.2, "code_reg": "11", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 23.400000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 287.85, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 89, "dd": 50, "cm": "20", "date": "2021-07-21T21:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 58, "cod_tend": "3", "tend": 90.0, "latitude": 48.716833, "rafper": 5.3, "ssfrai": 0.0, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102200, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 7, "longitude": 2.384333, "ff": 3.9, "tend24": 150.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 101150.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-07-31T21:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "212bc641bbd484f568bced41e87412170b17df33", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 300.75, "w1": "0", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 6.2, "code_reg": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 27.600000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 288.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 89, "dd": 60, "date": "2021-07-21T18:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 46, "cod_tend": "8", "tend": -30.0, "latitude": 48.716833, "rafper": 6.9, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102090, "code_epci": "200054781", "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "tn12c": 20.80000000000001, "tx12": 302.25, "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 7, "longitude": 2.384333, "ff": 4.1, "tend24": 170.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "0", "tn12": 293.95, "pres": 101060.0, "tx12c": 29.100000000000023, "vv": 13240.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-07-31T21:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "0ca0b3cb0473daf0ee512f157eb3bc837f15cf4d", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 302.15, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 8.2, "code_reg": "11", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 29.0, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 288.35, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 89, "dd": 60, "cm": "20", "date": "2021-07-21T15:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 43, "cod_tend": "6", "tend": -60.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 1.0, "hbas": 1750.0, "rafper": 8.8, "ssfrai": 0.0, "n": 10.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102120, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 1800.0, "ctype1": "8", "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 7, "longitude": 2.384333, "ff": 5.0, "tend24": 220.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "1", "cl": "31", "pres": 101090.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-07-31T21:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "15895d540501fa6b90b828ca649a2c960e1225a5", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 300.65, "w1": "0", "ww": "3", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 8.2, "code_reg": "11", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 27.5, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 287.95, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 89, "dd": 40, "cm": "20", "date": "2021-07-21T12:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 46, "cod_tend": "8", "tend": -50.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 1.0, "hbas": 1750.0, "rafper": 9.0, "ssfrai": 0.0, "n": 10.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102180, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 1500.0, "ctype1": "8", "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 7, "longitude": 2.384333, "ff": 4.9, "tend24": 230.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "1", "cl": "31", "pres": 101150.0, "vv": 12510.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-07-31T21:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "78148d46d471e97de6949c38b78d2643b162b884", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 297.75, "w1": "0", "ww": "1", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 6.2, "code_reg": "11", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 24.600000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 287.85, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "altitude": 89, "dd": 60, "cm": "20", "date": "2021-07-21T09:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 54, "cod_tend": "1", "tend": 50.0, "latitude": 48.716833, "rafper": 6.5, "ssfrai": 0.0, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102240, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 7, "longitude": 2.384333, "ff": 3.6, "tend24": 210.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 101200.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-07-31T21:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c5cf1c13c5ded4314b028fb9427c8349656e1107", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 293.85, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 2.5, "code_reg": "11", "ch": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 20.700000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 287.95, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 89, "dd": 60, "cm": "20", "date": "2021-07-21T06:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 69, "cod_tend": "3", "tend": 110.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 1.0, "hbas": 7500.0, "rafper": 2.5, "ssfrai": 0.0, "n": 10.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102210, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 7500.0, "ctype1": "0", "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "tn12c": 16.900000000000034, "tx12": 300.55, "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 7, "longitude": 2.384333, "ff": 0.9, "tend24": 200.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "nbas": "0", "cl": "30", "tn12": 290.05, "pres": 101150.0, "tx12c": 27.400000000000034, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-07-31T21:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "a04205c5f2130548a11a6b442bc683a03dc6d1c6", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 291.85, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 1.2, "code_reg": "11", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 18.700000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 287.15, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 89, "dd": 310, "cm": "20", "date": "2021-07-21T03:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 74, "cod_tend": "2", "tend": 10.0, "latitude": 48.716833, "rafper": 1.2, "ssfrai": 0.0, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102100, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 7, "longitude": 2.384333, "ff": 0.8, "tend24": 170.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 101040.0, "vv": 15510.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-07-31T21:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "911b20435fac608ed0b842a64e7823e811137c3e", "fields": {"w2": "0", "code_dep": "91", "t": 293.55, "w1": "0", "ww": "2", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 2.3, "code_reg": "11", "ch": "10", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 20.400000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 287.45, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "altitude": 89, "dd": 70, "cm": "20", "date": "2021-07-21T00:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 68, "cod_tend": "1", "tend": 30.0, "latitude": 48.716833, "rafper": 2.9, "ssfrai": 0.0, "n": 0.0, "temps_passe_1": "Nuages ne couvrant pas plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102090, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 7, "longitude": 2.384333, "ff": 1.7, "tend24": 140.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "nbas": "0", "cl": "30", "pres": 101030.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2021-07-31T21:00:00+00:00"}], "facet_groups": [{"name": "nom", "facets": [{"name": "ORLY", "count": 8, "state": "refined", "path": "ORLY"}]}, {"name": "date", "facets": [{"name": "2021", "count": 8, "state": "displayed", "path": "2021"}]}]}