{"nhits": 7, "parameters": {"dataset": "donnees-synop-essentielles-omm", "rows": 10, "start": 0, "sort": ["date"], "refine": {"nom": "ORLY", "date": "2022-01-03"}, "format": "json", "timezone": "UTC"}, "records": [{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5fe28d687169f78e469f9d616f61150932e0c3a8", "fields": {"w2": "6", "code_dep": "91", "t": 284.95, "w1": "6", "ww": "61", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 12.9, "code_reg": "11", "rr3": 4.2, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 4.6, "rr6": 4.6, "tc": 11.800000000000011, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 284.15, "temps_present": "Pluie, sans cong\u00e9lation, continue, faible au moment de l\u2019observation", "altitude": 89, "dd": 220, "date": "2022-01-03T18:00:00+00:00", "rr1": 0.4, "nom": "ORLY", "u": 95, "cod_tend": "8", "tend": -330.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 6.0, "hbas": 450.0, "rafper": 14.1, "ssfrai": 0.0, "n": 100.0, "hnuage2": 510.0, "temps_passe_1": "Pluie", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 101010, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 330.0, "ctype1": "8", "codegeo": "91027", "ctype2": "6", "etat_sol": "2", "nnuage2": 7.0, "tn12c": 10.400000000000034, "tx12": 285.45, "rr24": 4.6, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 7.3, "tend24": -850.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "8", "cl": "38", "tn12": 283.55, "pres": 99930.0, "tx12c": 12.300000000000011, "vv": 15000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "71f945c9013bb65087a889d0af7123a3d7225b85", "fields": {"w2": "6", "code_dep": "91", "t": 284.55, "w1": "6", "ww": "61", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 6.8, "code_reg": "11", "rr3": 0.4, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.4, "rr6": 0.4, "tc": 11.400000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 283.25, "temps_present": "Pluie, sans cong\u00e9lation, continue, faible au moment de l\u2019observation", "altitude": 89, "dd": 220, "date": "2022-01-03T15:00:00+00:00", "rr1": 0.4, "nom": "ORLY", "u": 92, "cod_tend": "6", "tend": -300.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 6.0, "hbas": 450.0, "rafper": 11.0, "ssfrai": 0.0, "n": 100.0, "hnuage2": 800.0, "temps_passe_1": "Pluie", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 101340, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 360.0, "ctype1": "8", "codegeo": "91027", "ctype2": "6", "etat_sol": "0", "nnuage2": 7.0, "rr24": 0.4, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 4.0, "tend24": -530.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "7", "cl": "38", "pres": 100260.0, "vv": 7370.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "8fbff09f959d4ebafa02920208fa117845493957", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "91", "t": 284.95, "w1": "2", "ww": "1", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 9.0, "code_reg": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.800000000000011, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 282.35, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "altitude": 89, "dd": 220, "date": "2022-01-03T12:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 84, "cod_tend": "8", "tend": -170.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 5.0, "hbas": 450.0, "rafper": 12.7, "ssfrai": 0.0, "n": 100.0, "hnuage2": 2200.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 101640, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 480.0, "ctype1": "8", "codegeo": "91027", "ctype2": "6", "etat_sol": "0", "nnuage2": 7.0, "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 5.8, "tend24": -300.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "7", "cl": "38", "pres": 100560.0, "vv": 19270.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d2c2dc507eb09d316f6002f8a99afdd6b3043558", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "91", "t": 283.85, "w1": "2", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 10.2, "code_reg": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 10.700000000000045, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "nnuage3": 8.0, "td": 282.15, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 89, "dd": 200, "date": "2022-01-03T09:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 89, "cod_tend": "8", "tend": -100.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 7.0, "hbas": 450.0, "rafper": 10.2, "n": 100.0, "hnuage2": 2880.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 101820, "code_epci": "200054781", "hnuage1": 360.0, "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "nnuage2": 7.0, "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 6.1, "tend24": -120.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "Stationnaire ou en hausse, puis en baisse, ou en baisse, puis en baisse plus rapide", "nbas": "7", "hnuage3": 4500.0, "pres": 100730.0, "vv": 15380.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "b2693e2831797a70e7663da51a0c4aece2f1425b", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "91", "t": 283.75, "w1": "2", "ww": "1", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 8.0, "code_reg": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 10.600000000000023, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 281.65, "temps_present": "Dans l\u2019ensemble, nuages se dissipant ou devenant moins \u00e9pais", "altitude": 89, "dd": 210, "cm": "27", "date": "2022-01-03T06:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 87, "cod_tend": "6", "tend": -120.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 2.0, "hbas": 800.0, "rafper": 8.7, "ssfrai": 0.0, "n": 90.0, "hnuage2": 3200.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 101920, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -60.0, "hnuage1": 800.0, "ctype1": "6", "codegeo": "91027", "ctype2": "3", "etat_sol": "0", "nnuage2": 7.0, "tn12c": 10.400000000000034, "tx12": 285.85, "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 4.8, "tend24": 130.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis stationnaire, ou en baisse, puis en baisse plus lente", "nbas": "2", "cl": "35", "tn12": 283.55, "pres": 100830.0, "tx12c": 12.700000000000045, "vv": 17000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "1f579310f94f1657596831181fb32eff639b4796", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "91", "t": 283.65, "w1": "2", "ww": "3", "ht_neige": 0.0, "ctype3": "0", "numer_sta": "07149", "raf10": 8.1, "code_reg": "11", "ch": "12", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 10.5, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "nnuage3": 6.0, "td": 281.75, "temps_present": "Nuages en formation ou en train de se d\u00e9velopper", "altitude": 89, "dd": 230, "cm": "20", "date": "2022-01-03T03:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 88, "cod_tend": "1", "tend": 30.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 3.0, "hbas": 800.0, "rafper": 8.1, "ssfrai": 0.0, "n": 90.0, "hnuage2": 900.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102040, "code_epci": "200054781", "perssfrai": -30.0, "hnuage1": 750.0, "ctype1": "6", "codegeo": "91027", "ctype2": "6", "etat_sol": "0", "nnuage2": 2.0, "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 4.0, "tend24": 150.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "nbas": "5", "cl": "35", "hnuage3": 5500.0, "pres": 100950.0, "vv": 20000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "371331b502da62db8033d7b2ca0725cce96bf944", "fields": {"w2": "2", "code_dep": "91", "t": 284.45, "w1": "2", "ww": "0", "ht_neige": 0.0, "numer_sta": "07149", "raf10": 10.0, "code_reg": "11", "rr3": 0.0, "coordonnees": [48.716833, 2.384333], "rr12": 0.0, "rr6": 0.0, "tc": 11.300000000000011, "per": -10.0, "nom_dept": "Essonne", "td": 281.45, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "altitude": 89, "dd": 230, "date": "2022-01-03T00:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ORLY", "u": 82, "cod_tend": "1", "tend": 30.0, "latitude": 48.716833, "nnuage1": 1.0, "hbas": 800.0, "rafper": 10.4, "n": 100.0, "hnuage2": 6000.0, "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant toute la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e", "libgeo": "Athis-Mons", "pmer": 102010, "code_epci": "200054781", "hnuage1": 690.0, "codegeo": "91027", "etat_sol": "0", "nnuage2": 8.0, "rr24": 0.0, "nom_reg": "\u00cele-de-France", "mois_de_l_annee": 1, "longitude": 2.384333, "ff": 6.2, "tend24": -70.0, "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "nbas": "1", "pres": 100920.0, "vv": 18430.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384333, 48.716833]}, "record_timestamp": "2022-01-03T20:00:00+00:00"}], "facet_groups": [{"name": "nom", "facets": [{"name": "ORLY", "count": 7, "state": "refined", "path": "ORLY"}]}, {"name": "date", "facets": [{"name": "2022", "count": 7, "state": "displayed", "path": "2022"}]}]}