{"nhits": 8, "parameters": {"dataset": "donnees-synop-essentielles-omm", "rows": 10, "start": 0, "sort": ["date"], "refine": {"nom": "ST-PIERRE", "date": "2021-12-28"}, "format": "json", "timezone": "UTC"}, "records": [{"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "3b6ecc5d48e5f22b223abd6fcf0afd5fa692b1ca", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 8.7, "n": 50.0, "w2": "1", "code_dep": "975", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant une partie de la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e et couvrant la moiti\u00e9 du ciel, ou moins, pendant l\u2019autre partie", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 100490, "t": 274.65, "w1": "1", "ww": "2", "numer_sta": "71805", "hnuage1": 930.0, "code_reg": "975", "ch": "10", "ctype1": "6", "codegeo": "97502", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "tc": 1.5, "per": -10.0, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 12, "td": 270.55, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "longitude": -56.179167, "ff": 5.1, "altitude": 21, "dd": 340, "cm": "20", "date": "2021-12-28T21:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-PIERRE", "u": 74, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis en baisse la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus haute que trois heures auparavant", "cod_tend": "0", "nbas": "4", "cl": "35", "tend": 50.0, "pres": 100400.0, "latitude": 46.766333, "nnuage1": 4.0, "vv": 15000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "d90d3ef9d4bed31b511178cfa582ae181978b14f", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 11.8, "n": 60.0, "w2": "1", "code_dep": "975", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant une partie de la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e et couvrant la moiti\u00e9 du ciel, ou moins, pendant l\u2019autre partie", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 100440, "t": 276.25, "w1": "1", "ww": "2", "numer_sta": "71805", "hnuage1": 900.0, "code_reg": "975", "ch": "10", "ctype1": "6", "codegeo": "97502", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "rr12": 0.0, "tc": 3.1000000000000227, "tn24": 275.15, "tx12": 276.55, "per": -10.0, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 12, "td": 270.05, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "longitude": -56.179167, "ff": 6.7, "altitude": 21, "dd": 330, "tn24c": 2.0, "cm": "20", "date": "2021-12-28T18:00:00+00:00", "nom": "ST-PIERRE", "u": 64, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse, puis en hausse, la pression atmosph\u00e9rique est la m\u00eame ou plus basse que trois heures auparavant", "cod_tend": "5", "nbas": "5", "cl": "35", "tend": -20.0, "pres": 100350.0, "latitude": 46.766333, "nnuage1": 5.0, "tx12c": 3.400000000000034, "vv": 15000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "65f4a3b014287fc4b83ceb5b88ec91a7ef488ba0", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 12.3, "n": 100.0, "code_dep": "975", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 100460, "t": 276.45, "ww": "0", "numer_sta": "71805", "code_reg": "975", "codegeo": "97502", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "tc": 3.3000000000000114, "per": -10.0, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 12, "td": 270.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -56.179167, "ff": 7.7, "altitude": 21, "dd": 10, "date": "2021-12-28T15:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-PIERRE", "u": 63, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse", "cod_tend": "2", "tend": 60.0, "pres": 100370.0, "latitude": 46.766333, "vv": 55000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "1c904216e91e374359c6f7b1cd22f6d74ae31fcb", "fields": {"hbas": 1250.0, "rafper": 18.5, "n": 60.0, "w2": "1", "code_dep": "975", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant une partie de la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e et couvrant la moiti\u00e9 du ciel, ou moins, pendant l\u2019autre partie", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 100400, "t": 275.45, "w1": "1", "ww": "2", "numer_sta": "71805", "raf10": 17.0, "hnuage1": 990.0, "code_reg": "975", "ch": "10", "ctype1": "6", "codegeo": "97502", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "rr6": 0.0, "tc": 2.3000000000000114, "per": -10.0, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 12, "td": 269.55, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "longitude": -56.179167, "ff": 10.3, "altitude": 21, "dd": 360, "cm": "20", "date": "2021-12-28T12:00:00+00:00", "nom": "ST-PIERRE", "u": 65, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "nbas": "5", "cl": "35", "tend": 210.0, "pres": 100310.0, "latitude": 46.766333, "nnuage1": 5.0, "vv": 15000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5f8b798daa9199adc003d3aae1bc828a5dedc986", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 18.0, "n": 90.0, "w2": "1", "code_dep": "975", "temps_passe_1": "Nuages couvrant plus de la moiti\u00e9 du ciel pendant une partie de la p\u00e9riode consid\u00e9r\u00e9e et couvrant la moiti\u00e9 du ciel, ou moins, pendant l\u2019autre partie", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 100190, "t": 275.35, "w1": "1", "ww": "2", "numer_sta": "71805", "raf10": 18.0, "hnuage1": 840.0, "code_reg": "975", "ch": "60", "ctype1": "6", "codegeo": "97502", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "tc": 2.2000000000000455, "per": -10.0, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 12, "td": 270.25, "temps_present": "\u00c9tat du ciel inchang\u00e9 dans l\u2019ensemble", "longitude": -56.179167, "ff": 12.3, "altitude": 21, "dd": 360, "cm": "61", "date": "2021-12-28T09:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-PIERRE", "u": 69, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "nbas": "7", "cl": "35", "tend": 190.0, "pres": 100100.0, "latitude": 46.766333, "nnuage1": 7.0, "vv": 15000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "326130c4b277144c36bd6d137884bde7401cd9e8", "fields": {"tminsolc": 2.0, "hbas": 800.0, "rafper": 20.1, "tx24": 277.55, "n": 90.0, "code_dep": "975", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 100000, "t": 275.65, "ww": "0", "tx24c": 4.400000000000034, "numer_sta": "71805", "raf10": 18.5, "code_reg": "975", "codegeo": "97502", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "rr12": 0.6, "tc": 2.5, "tn24": 275.65, "tminsol": 275.15, "per": -10.0, "rr24": 1.0, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 12, "td": 271.65, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -56.179167, "ff": 13.4, "altitude": 21, "dd": 10, "tn24c": 2.5, "date": "2021-12-28T06:00:00+00:00", "nom": "ST-PIERRE", "u": 75, "type_de_tendance_barometrique": "En baisse ou stationnaire, puis en hausse, ou en hausse, puis en hausse plus rapide", "cod_tend": "3", "tend": 190.0, "pres": 99910.0, "latitude": 46.766333, "vv": 19000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "c89d4c22c65790e3da3f92c464ec698c0cefd069", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 22.1, "n": 100.0, "code_dep": "975", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 99810, "t": 276.05, "ww": "0", "numer_sta": "71805", "raf10": 19.0, "code_reg": "975", "codegeo": "97502", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "tc": 2.900000000000034, "per": -10.0, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 12, "td": 272.25, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -56.179167, "ff": 11.8, "altitude": 21, "dd": 360, "date": "2021-12-28T03:00:00+00:00", "rr1": 0.0, "nom": "ST-PIERRE", "u": 76, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 90.0, "pres": 99720.0, "latitude": 46.766333, "vv": 55000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}, {"datasetid": "donnees-synop-essentielles-omm", "recordid": "5057d6ebf23f80331d0edb4a31d9796a1fef831c", "fields": {"hbas": 800.0, "rafper": 20.1, "n": 100.0, "code_dep": "975", "libgeo": "Saint-Pierre", "pmer": 99720, "t": 276.35, "ww": "0", "numer_sta": "71805", "raf10": 20.1, "code_reg": "975", "codegeo": "97502", "rr3": 0.0, "coordonnees": [46.766333, -56.179167], "rr6": 0.6, "tc": 3.2000000000000455, "per": -10.0, "nom_dept": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "nom_reg": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "mois_de_l_annee": 12, "td": 273.05, "temps_present": "On n\u2019a pas observ\u00e9 d\u2019\u00e9volution des nuages ou on n\u2019a pas pu suivre cette \u00e9volution", "longitude": -56.179167, "ff": 13.9, "altitude": 21, "dd": 350, "date": "2021-12-28T00:00:00+00:00", "nom": "ST-PIERRE", "u": 79, "type_de_tendance_barometrique": "En hausse, puis stationnaire, ou en hausse, puis en hausse plus lente", "cod_tend": "1", "tend": 270.0, "pres": 99630.0, "latitude": 46.766333, "vv": 55000.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.179167, 46.766333]}, "record_timestamp": "2021-12-29T20:00:00+00:00"}], "facet_groups": [{"name": "nom", "facets": [{"name": "ST-PIERRE", "count": 8, "state": "refined", "path": "ST-PIERRE"}]}, {"name": "date", "facets": [{"name": "2021", "count": 8, "state": "displayed", "path": "2021"}]}]}